有時明明好攰,但晚上訓唔著?

有時明明好攰,但晚上訓唔著? 睡前已經冇咩用電話,做運動....等等

即使訓左對腳好似怪怪地咁, feel 隻腳會自己踢咁

上少啲連登啦

都話睡前已經冇咩用電話,包括上lihkg

明明好攰,訓前已經咩都冇做只係聽柔和d歌,但都訓唔著

依家咪上緊連登囉！我屌你老母

試下磨床

11點前上定床

我11點訓，呢家都係9點3,又唔駛咁早唔上網ar

好耐以前睇過一篇文，
想易入睡既話，訓上床之後面向天平訓個人
雙手自然放身體兩側，手掌向天，雙腳都係自然伸直
慢慢一呼一吸，會好快就訓著到
我有時會腦補自己訓一片綠油油草地，有微風
好快訓到死豬咁會

個腳抽一下好正 個日太攰無哂精力就會咁